TWICE志效遭逼問姜丹尼爾！ JYP跳出來擋問題⋯場面尷尬了

南韓人氣女團TWICE近日帶著第8張迷你專輯《Feel Special》回歸，22日在首爾舉辦記者會，而隊長志效8月初承認與男星姜丹尼爾交往中，自公開戀愛後第一次面對記者，感情無疑成了焦點，卻在一名記者提到男方的相關提問時，JYP相關工作人員立刻跳出來擋問題，場面瞬間尷尬。

▲TWICE志效8月認愛姜丹尼爾。（圖／翻攝自TWICE IG、記者張一中攝）

志效8月初遭曝光曾多次進出姜丹尼爾家中密會，雙雙承認「有好感交往中」，自此兩人的一舉一動成了媒體關注的焦點。TWICE 22日以迷你專輯回歸，記者會上難免被問到感情問題，然而，就在一名記者剛提到「姜丹尼爾」時，JYP相關工作人員立刻跳出來阻擋「請提出與TWICE迷你專輯回歸的相關問題，私生活題目pass。」氣氛降到冰點，Newsn、en.seoul、edaily等主流韓媒皆以此為標題。

▲▼TWICE志效遭問姜丹尼爾，JYP跳出來擋問題。（圖／翻攝自Newsen、edaily、starin）

事實上，姜丹尼爾承認與志效交往後，人氣受到打擊，他曾在官網向粉絲喊話，「每當這時抓住我的不是別人，正是支持我的粉絲。這句話是我一定想要告訴大家的。」並強調「今後會努力回報給大家更多更多，會成為明天比今天更好的姜丹尼爾。 」無奈爾後又爆出他沒參加Wanna One出道紀念聚餐，令部分歌迷心灰意冷。

對波愈來愈大

姜丹尼爾快啲死啦

畀姜丹渣得多

36G

第二張好

點解可以肥到咁。。。比例怪到

快d退隊俾定延做隊長

肥師奶混入少女團體

諗起佢同條撚樣玩乳交漆
就眼火爆
都係三個日本妹正

日本妹仔都生埋

佢憑咩做隊長先

俾個男人做女團隊長

前世做左咩好事呀條撚樣

晚晚俾姜丹奶返全身
吸走哂男方嵯既精氣
所以對波愈黎愈大面色愈黎愈紅潤

令狐沖都做恒山派掌門

姜舟同小隊撲街死全家

印狗係T黑定黑，引戰狗一隻
可以無視

姜丹好男仔

大波到變曬形

對奶大撚到

今次cb 個樣精緻左

突然間想飲奶奶

山婆=臭雞
背住牙丹食rapmon

哈酸